[有圖LINK]Bikini空姐12月9日殺入香港

[有圖LINK]Bikini空姐12月9日殺入香港

越捷航空

Sources:
蘋果日報FB

凍到佢地仆街冚家鏟

理想圖好正喎

have jer?

係越南搭過都唔係BIKINI 嘅

Video

越南妹是十分正斗的

利申： 食過

其實越南妹身材真係好正

係正
但好驚妖同愛滋病

成班谷精上腦，知唔知越南政府因為啲bikini罰左佢地幾錢？

利申：求model IG

detail more[url][/url]

同求

果D係請內衣模特兒宣傳搞噱頭；實際上空姐會著番旗袍型制服。

到左公海未

廁所一定好腥

我唔理[img][/img]

飛雞就該有飛雞的模樣